我對你地勇武派好激心

大佬呀，今朝升旗禮柒左獲唔該唔好柒第二獲。

今朝升旗禮見到你地勇武派一衝就散真係好撚火滾，你屌人地和理非，但人地五年前起碼入到場，玩交叉手，打下卡，你地呢？入唔到場不突止，仲起出邊淋雨，但班高官就起入邊涼冷氣睇升旗嘆紅酒。

朝早唔勇武咁衝，呢家中午先衝做乜9。要衝既話朝早衝既價值一定大過中午衝。而民陣一早講左話中午會有遊行，點解唔集中力量去遊行先？

呢家衝一衝比到警方有籍口話金鍾、灣仔唔安全，呼籲市民唔去前往，仲叫民陣個遊行押後第二日先搞，呢家搞到和理非班人唔知仲出唔出好啦，你地班有勇無謀既勇武派開心啦，屌

屌你老母臭西

我呢家都想屌人老母西呀，好撚嬲

戇鳩

香港冇左呢班所謂暴徒就會好和平
然後通過23條

你仲幫唔幫？

收皮啦鍵盤戰士 唔通要個個都好似你咁得個講字？

朝早衝班full gear ok
而家衝外圍反而唔ok?
你冇撚野嘛？

我冇話佢地暴徒，自係話衝要衝得有價值，呢家民陣都話中午有遊行，點解唔集中力量去？

呢家民陣有遊行呀，呢家衝一衝都唔知個遊行會唔會押後

衝條撚咩 朝早一早佈哂防

幾次遊行反映出黎都係作用唔大，
無論幾和平都會比人扭曲佢地既行為

既然有班人願意犧牲自己既自由，
去採取激進既手段迫強權回應

就唔好再執著咩遊行人數減少
人數多少無意思

你唔需變成勇武派，
但我地唔好指責佢地被迫出黎既激進行為

但呢家和禮非覺得金鐘、灣仔危險未必出，民陣個遊行分分鍾會押後，你知唔知個情況有幾咁嚴重呀

同你講多都哂氣
攬住200萬人遊行但乜野都換唔到既夢過世啦

和禮非

請大家唔好衝，立即去遊行增援，人手極度短缺

係你個特首眼中，只有琴日撐警個5萬人

至於今日遊行，300萬又好、700萬又好，
嘩，好多人啊，然後就無意思
要成功最終都只可以靠果班敢發夢既人

樓主返fb對住遊行人數打飛機啦柒頭

咁呢家遊行都唔夠人啦，快d支援，唔係就會變成今朝咁

事後孔明一定係最撚容易

朝中柒左獲，我唔想呢家再柒多獲，你明嘛